請求大家幫小弟搵首歌

小弟嘅印象係

廣東話歌

係YouTube search 到
MV 有男女主角

女主角係cafe打工
男主角每日都去買咖啡

男主角暗戀女主角
所以去買咖啡 為見女主角

女主角會係個咖啡杯上寫啲嘢俾男主角
但男主角會拋咗杯咖啡

到底係邊首歌！！！！

原來係呢首

mustc